武漢肺炎令我睇清班黃絲真面目

咩反送中、反國安法、捍衛民主、自由、法治根本都係假！
一個武漢肺炎已經現哂形
下下叫人學大陸、澳門呢類專制城市防疫
強制戴口罩、禁堂食呢類反人權措施都可以支持，仲話「一早應該做」
人地唔戴口罩就講到人地坐關愛座咁批鬥......
所以話香港搞成咁根本係班黃絲自己造成

駁唔到

傻左？西方國家都係咁做喎？

我諗人權既意思係

只要唔影響他人 做咩都得

有病唔帶口罩明顯侵犯其他人人權

原來歐美咁做都係跟中国中国又贏

全世界跟住極權國家走支那今次真係贏曬
個個民主國家都拋棄核心價值人權自由 走去學支那玩強制居家封城令
侵侵都無曬計啦